[{"nome":"Basquete","matricula":"2016952932","espaco":"Quadra Menor","tipo_de_reserva":"Di\u00e1ria","data":"2018-08-27","inicio":"15:30","fim":"17:00"},{"nome":"iuhsidje","matricula":"000","espaco":"Laborat\u00f3rio de F\u00edsica","tipo_de_reserva":"Di\u00e1ria","data":"2018-08-27","inicio":"12:00","fim":"13:00"}]